「poker」唔介意比人抽水，搵2/4，5/10 live game打

有場玩請tg.

冇得過澳門手痕

Tg:gogogordan

呃人過主喇

我搵場玩喎都呃人？

一唱一和，知架喇

咁等睇你話搵到場爭隻腳喇
撚樣

痴左線
本人立此聲明，絕不一唱一和，上連登叫人湊腳。
只係想搵場玩，tg我就可以，想玩嘅人唔好我。

自推

樓主玩開線上？

btw hkppa 有比賽打，但唔玩錢

唔玩錢佢賺乜呀

hkppa 係香港撲克牌手協會，會定期搞啲收費講座

佢地有個youtube 節目叫poker 852可以睇下

我講得衰
我指樓主賺乜

唔玩線上，只係想甩真牌

贏就會，賺就不了。

咁去hkppa玩下啦，佢地每個星期四都會搞比賽，雖然唔知依家復賽未

唔玩錢又唔夠刺激，我知你講邊到，sparrow 開

HKPPA唔帶錢走，不過私人地方，你可能要買件300既衫先做到佢地朋友，睇你點睇

唔明

成班小圈子嚟㗎喎好似
Btw 係每次比賽300 定係比完300以後可以無限去比賽